所有玩POKEMON GO 的人入黎

9月15日 11:00AM - 2:00PM 港島區會有大量 色違樹苗龜捉
請大家黎 港島維園一齊捉寵
我地POKEMON GO 玩家一定要努力一齊捉多
捉到2PM之後 就一齊行去中上環食LUNCH 同TEA
再一齊捉色違好多活動

9.15 約家大家11:00 AM維園等
應約者被祝福3小時捉到10隻色違龜以上

大家請支持

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

推比 POKEMON GO 玩家

有玩PKMON GO的朋友 唔係唔黎港島捉寵呀

聽日見！ 捉爆佢

聽日見